今日分手 你問我答

如題

食左飯未

屋企廚房幾大？

今日幾多號？

哦

屎忽痕唔痕

原因

幫你含ok?

請問出依個po 嘅意義係乜？

分左手定分右手定兩隻手分哂?

食左

怕自爆唔答

好似31

有冇故事分享

唔痕

No

冇意義的叫春

有冇人陪你倒數？

知道冇可能再一齊 大家仲好愛大家 但真係唔夾

冇 有人約但冇呢個心情出

咁分開一排，如果仲係好愛對方，可以試下復合嘅

屌想叫春就叫啦
又想講又要人地問先講

唔夾就分開 太可惜了
定係大家都唔願意為對方付出一d？

我都覺得好可惜 2年喇 大家太了解大家 知道無論性格 興趣都好唔同 好難磨合到 關係變得越黎越奇怪
唔關付唔付出事 要改嘅都改左 唔岩就係唔岩